[17DSE]PHY討論區

咁多位物理撚入黎交流下溫書心得
拋磚

mc長期都係得29-30

依家温+做cw sham notes
利申：學期初補過Ken fung之後冇再補physics 學校啲嘢甩晒

上年拎5， electives兩課裸考

上年28之後5**

屌你老母

#83941

lv 3 -> 5*
retaker留名
個年剩係補cwsham 加做佢練習

有冇巴打可以留tg俾我問下問題

努力向2邁進中

無cw sham 我都會炒到hihi
F3 phy fail dse 5* lm